「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

推推推

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

push

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場